[#BartomeuDimiteYa] 巴塞隆拿球迷討論區 (221)

1左先

Piqué: "We are not the best team or club at the moment. We have a long way to go."

"Since I've been here, it is the first time I feel that Madrid are superior to us. We need to turn things around."

"It’s true that Madrid have won the Champions League, but we came here (at the Bernabeu) and won not that long ago"

"Real Madrid pressed very high and were better than us at the beginning. After that, it set the tone (of the match)"

"We must live with this defeat and accept that Madrid are better than us. The season’s very long and there’s room for improvement."

"It seems we are not on the same path at the moment. We need to be more united."

"There is no rift between the management and the players. Everything is fine between us."

Alba: "We struggled to get the ball, they pressured us, we were better in the second half, but Madrid were better than us in both games."
"They have a very good midfield, they also do very well offensively and defensively, we wanted to win."
"I think the coach's approach was good, but it was a shame today. We're going to think about the weekend and win."
"It is true that we have suffered today but the season has barely begun. We want to improve and have a good season."
"Signings? It is up to Barça's directors, anyone is welcome. We have nothing against anyone in our team."

屌你老味咁客氣做乜
直接高層死全家啦

當你發現小明同老鼠屎都肯認低威
就知隊波真係好撚大問題

老屎忽要負責kai post

禾吾系羅-.-

ok下個你開

Gaggioli (Asensio's agent) "Barça said: 'No, we're not able to sign him. When they changed their mind after 3 months, it was too late."
"Barça lost the chance to sign Marco Asensio. Madrid's offer was 20 times better than Barcelona's in every aspect." #BartomeuDimiteYa

輸。波

尼系on lun 9

你係弱智

唔講其他，淨係肥賓點解對巴塞之前場場出卡斯米路兼有好成績，到比巴塞炒果場突然唔出，已經覺得件事好撚奇怪

唔好期望球員會作反喇
老鼠屎都話要團結

求神拜佛會有奇蹟簽到d正野返黎

有睇波嘅其實都睇得出美斯近兩年已經讓咗好多球權出嚟，唔理喺戰術需要定點，尼馬把握唔到機會真喺唔怪得美斯。
同埋尼馬唔喺上唔到位，佢喺球隊一定有地位，但你話要同美斯比較，算把啦。

講真好多位置上都喺有能者居之，你撞正沙維小白高峰期，擺咩人都唔會搶眼架啦，但輪換措施的確做得唔太好（比較返拖舟個邊），搞到人才流失，管理層喺問題所在。最後搞到要賣根本無人想

團結喺一回事，作反喺一回事
或者佢意思喺團結作反呢

只可以講 沙美白 癲峰期太強
亦都立下太多汗馬功勞
又係青訓
後生仔根本上唔到位，冇機會出場
出場時間少，又點會有進步，
最後有潛質有能力既後生仔走哂
沙維小白退落黎就冇人接班

BTW 有無人覺得有需要正視龍門問題？
達仔穩定性真喺好難捉摸

你都算幾俾面 我覺得直頭叫差 好差

近十令年都係咁 應該唔會搞

疤特色黎
我又覺得達仔算ok
上季都冇話錯咩
接受到有突

老：小白 馬斯
廢： ag 杜拉格斯 paco 毒撚 保連奴
傷： 華美倫 細佬
成九個人要清
我寧願佢賤賣啲垃圾 慳返啲薪金

清哂佢啦屌
鳩白就唔好續約/續一年

其實小白波底仲喺度
只不過中場一定唔可以拉影白

小白唔清得 其餘

依加要嬴巴塞真係幾簡單
揾兩三條友mark死美斯已經無得反抗
左翼點都要補人 前場得美斯一個突破點真係好難搞
中場0創造力跑動少

今季我驚西甲第2都冇

更新版
老：小白 馬斯
廢： ag 杜拉格斯 paco 毒撚 保連奴 爆佢
傷： 華美倫 細佬
成十個人要清
好撚開心 打機咁

幾日後就開季了

小白唔清牙

睇埋今季佢跟唔跟到

美斯同佢老死kobe真係幾似
開始順風順水 晚期各自隊波頹 自己有心冇力

呢隊巴塞真係好撚大問題

好似xavi最後一季咁 要控場先出 又或者落後要變先搵佢出黎

保未用就話賣
小白真喺唔好清，輪換都好，穩定軍心好緊要
但其他真喺幫唔落，希望貪錢膠層做下嘢慳錢，然後ALLIN BIG NAME/丹/古啦屌

唉

依家黑暗定列基美時期再黑暗

呢個好重要 而家已經冇大佬出到黎 小白一定唔走得

小白要做後備殺手，馬斯應該要放…
細佬、老虍可以再睇睇，可以輪換。
其他不了…

有一樣我都可能錯
我成日話巴可以競爭國內雙冠歐聯會俾人炒

照呢家個勢呢家分分鐘係西甲第二都無
美斯有傷直頭要爭四

下年世盃年，你話美斯搏唔搏到盡好

白伯十幾年老臣子加大哥都要賣 佢又唔係廢到走唔郁果d

高登小白真係好弱智，點解會有咁多人幫佢含

俾我一定唔搏，望下身邊班隊友
搏完都極大機會含撚
咁不如hea下算

你係咪悲蛇?

好似得悲蛇先會屈人幫鳩白含

如果係sad sir可唔可以燈燈巴

如果古and/or丹嚟到又提升到隊波，我覺得要搏。
唉，好想見證佢球會、國家隊都大滿貫。
可惜好波不如好運，依家隊巴同阿根庭一樣唔上唔落……

其實到呢個時候都係度玩老屈有咩意思
面對現實好無

1314條友話賣美斯都知有幾弱智啦
仲講到美斯開始走下坡過唔到人
果時我好記得有一大班撚屌柒佢架

到U21我同有睇波班巴打話阿辛斯奧超班，佢就死都要話我地吹到佢太大，仲堅持話DSO唔會差過佢
好啦dso廢到俾貝迪斯仔搶埋正選佢就話咩睇佢扭波動作唔會勁我就直頭睇唔到dso有咩扭波動作係睇得出勁添
到前兩日仲話咩巴塞起碼都歐洲頭三陣容
今日仲係度講緊俾機會Samper dso就唔會咁差

我從來認同俾機會青訓，但頂盡係森艾羅
而且俾機會唔等於強強對話要佢出醜
咁樣只會更加打擊佢成長

我同悲觀蛇最大分別係，佢錯，我岩
因為我由上季開始只係講事實

阿根廷同巴塞一樣都係班老餅。點都踢撚死美斯

講到美斯唔老咁

阿有奶可能有轉機

成班仲係度諗西甲第二
今季咁既陣呢班波有第四都偷笑啦

由佢話賣美斯開始我已經當佢ON9

上年右路廢攻勢去哂左路
今年兩條路廢哂
仲要上年開始中下游都可以屈我地中場機
今年有前4我收貨

系迷巧巧dar

上年都話有控球可以j下
今年老化得太勁 青訓同賤種差兩班波
影帝條路長期比人放題食塵
我夠膽講今季九成雞胸

賤種個班後生過半not青訓黎

100%
最重要係no hope

美斯唔傷既話頭二無問題既
美斯一傷以前仲有尼馬突破
呢家無左，就真係等爭4

哩隊波要救只可以好似當年列卡特嚟到清哂成班荷蘭幫再買頂星咁
前提係個board一定要躝

高層走先係唯一出路

西甲第二點都有，係得馬體有得爭。西維爾華倫維拉利爾依幾隊都係唔識踢作客。根本自動收皮。反而歐聯分組，黑起上黎。抽個祖，巴，熱，咁就收硬皮

如果雞胸可以換來真正嘅改變 兩三年我一d都唔介意

除左老鼠有邊個幫9白含到雪雪聲

睇場波睇到好心up

你咁有信心 ？

如果呢隊都豬 就真係收皮啦巴狗 呢隊打英超就威出到黎閪嘅波

美斯愈來愈老了

我覺得
巴冇左美斯會真係收皮
但賤種冇左朗 成隊波只不過轉踢法可能仲屈
唉

咪睇少人，熱狗真心勁。依隊波屈體能屈過皇。個個後生仔

琴晚皇馬第一球幾靚

屌佢成班後防冇人迫
第二球又係on9
烏迪迪企係度睇賓周射
睇撚到火

每一隊波冇左牙朗都變得更勁
你睇提子牙同賤種

咁冇計 逼唔逼一回事

但佢射得靚又係一回事

曼年？

肥普係最早識用壓迫戰術打巴果條友
當年0809巴個勢勁好，場場禁住人黎踢
就係佢教既愛斯賓奴玩高壓令到巴果場踢得差，然後1:1 失分

熱刺絕對勁過愛字頭，呢家巴絕對廢過當時
如果佢玩瘋狗壓迫而咁岩果場個球證係吹得鬆(呢點好重要，西甲球證真係吹得嚴d，外邊球證好多時撞下唔會吹)。俾人炒都唔奇，我認真

依加開始腳踏實地好過啦
隊波搞成咁 乜隊都輸得起呀
仲睇唔起人

請翻哥狗返黎教算喇

以波論波 阿朗打燒味同走位拉拉係真心世界級
同唔好唔記得阿朗大美斯兩年
咁既年齡有咁既體力咁既實力真心勁
唉 巴班仆街高層幾時先醒

係勁 但技術層面真係未夠頂級 只可以話巴塞連佢都輸就真係柒到落地核

幾唔鍾意佢都唔會否認佢實力
舊年歐聯冇佢都唔會咁順 真係靠賓周同bale咩

靠拉莫斯都得啦
再唔係卡斯米路都可以整球世界波
睇返我地
就算最近榜兩個中柱攻勢都有美斯參與

用番呢班傻鳩高層咪一鳩樣

唔係教練問題
係隊人問題 全部都係廢鳩黎
又老又冇技術
換湯唔換藥
一定要買人

你都係走喇 買人買人 買撚埋啲廢人啊

咁舊年拉膠同卡斯米路係咪可以兩個carry成隊入決賽呀
蝗都知道足球唔係打一個人
幾頂級既球員都要隊友support
成個建隊思路好明確

疤就相反 鍾意用盡老將最後一啖氣
接班方面完全做到一pat屎

29歲保蓮子 4000m啊 收個奧燒返黎踢都仲得喇

真心唔明點解丹比利可以值1億

認同呀
我既回返C朗果點
賤種呢家根本就無話靠邊個
上場無摩迪一樣贏，今場無C朗一樣贏
就連佢個華斯基斯都交到貨

呢家一定要買單古，無得選擇架啦
然後起碼要清7至8個人
練森艾羅

牙保都40M啦

牙保起碼都有踢過英超 可以方便隻揪

我懷疑佢係咪想學皇馬咁 搵個類似卡斯米既球員返黎

利伸：9up

無人話佢值
正如樓市股市一樣，都唔值
值唔值呢個問題係經濟學者討論

身為球隊管理層需要諗既係點樣令球隊利益最大化

即刻駁吾刀

你去覺得巴今年西甲排第幾？

2

全勝

3/4

既然去到咁既地步
想問吓各位手足
31/8 前有咩結果大家先收貨？
拿，要現實啲ok

簽晒丹古？簽埋inigo?

我諗保淨係用黎破壞對手進攻 效果應該ok 掛？

留到森羅 買一個真big name 已經很好

希望高層有Ag Turan offer 就賣撚左佢

其實我好想insigne黎 覺得佢做到Pedro 角色

其實到咗生死存亡，就冇話值唔值
沙漠嘅一樽水同城市嘅一樽 價值都唔同
我之前覺得未至於會死，所以都唔建議不惜代價買人
但而家似乎條中場比想像中更廢

當然你話買樽水係咪就可以頂得住唔死就後話啦

打法唔啱

仲有可以賣得出華美子

似乎要丹古齊黎先可以維持上年嘅戰鬥力
或者丹古是但一個加一個中場就好，雖然我都唔知Seri係咪真係啱使

我都唔明大家樂點解可以賣5x蚊
下下都講值唔值 香港人唔使輪公屋啦
醒下啦 唔係玩緊fifa

Why not all
丹古seri三個一齊嚟

現實d吖嘛

冇錢啊

唉 咁樣羅白就走硬

點解Ag仲可以留低

施丹上季已經可以tum得掂C朗做後備
又做到冇C朗既情況下都贏到波

巴塞有冇人可以tum到美斯做後備?
一來叉下電二來搵人接下班
係冇，都係一家大細靠美斯
呢個就係分野

Ag fuck off then

現實啲就係下年賣AG買Dahoud

用alena打正選啦，之前對皇幾配合sm

On9
美斯做後備連前4都入唔到

係都tune左小白 牙蘇先

明明羅白係踢中場 屈佢踢右閘（雖則上季有幾場好波）
有維度又唔用

上場AV 廢到核爆

Semedo

Semedo算係一個驚喜

高層今季唯一做得好就係買sem but not b24

清撚走毒撚ag之後入多個中場

巴塞失敗原因咪就係一家大細靠美斯囉
咁都唔明

小白接班人可以試艾
Paco一定要賣
後備前鋒我覺得可以買Eibar個Sergi Enrich
美斯接班人你可能要等20年

搵人接班唔係tum人放後備
先後次序搞清楚先
你要陣容有一個實力高嘅人先
然後再加強佢係戰術地位
而唔係tum下人做後備
唔好講美斯接班人，連正選11人實力都好廢，仲諗咩接班

之前都仲有個尼馬
合付左你講既[ 一個實力高嘅人先
然後再加強佢係戰術地位]
你講得岩，冇美斯可能真係前四都冇
但一隊波唔係一個人踢
而巴塞既狀況正正變左做冇美斯唔得
依家基本上美斯一有波就三四個夾佢
其他人廢既
美斯依賴症正正就係巴塞既死因

XAVI

Mathieu😭

其實岩岩再睇返阿辛斯奧果球 球波係達屎頭頂飛過
如果佢飛既應該救到

好多時達屎D失波係完全無哂反應企死左係度，好多波都係佢手頂入
我覺得真正頂級龍門起碼應該夠反應飛一飛....

下體踢成點，如果現有陣容下體勁啲定巴勁啲？

下體中場幾好

所以個時有 MSN，其他位置問題唔會太凸出
依家得返M同無態嘅S，守死M就等於贏
依家只希望美斯今年無病無痛，盡量CARRY住巴塞，直至買到人為止。

知道缺點但問題喺市場都上無咩球員可以即時彌補呢啲空缺，有丹有古有SERI，但買唔買 / 賣唔賣比你 已經有兩個難關，仲有價錢呢個大問題。

今年注定難過，守前三可能喺今年最低目標。

加上美斯今年已經三十
俾盡踢多三年巔峰
之後分分鐘迎來十年以上既黑暗期
巴塞的確係冇美斯唔得
但美斯總會有一日退下來
美斯三十歲都仲要場場踢足一個救全家
仲要係堂堂巴塞呢間大球會
冰封三尺非一日之寒

所以我啱啱問門將位喺咪要諗諗佢，睇咗好多次REPLAY，明明角度唔算刁鑽，但達仔又企定定喺到然後望住個波入，全程可以無郁過，真喺救命

仲有就係UTT既問題
佢同PK都係屬於唔敢標波既中堅
變相人地較易係自己危險區址拎波
以前起碼有佩老大敢同你爭第一點
開始覺得真係要買恩尼高呢類上搶型既中堅...

宜家買人諗值唔值都唔得 你估疤好似巴黎咁有錢咩?😂

其實襯呢個機會放棄兩三季俾拉瑪西亞班細路上位就最好
襯美斯仲有兩三年巔峰
仲可以carry班細路，
細路要有得出場先會成長
但兩三年冇冠接唔接受到?

出 施利臣 囉
28歲啫，可以踢十年

尋晚有五個中場
防守都係比人一打就穿
影帝咁慢仲要佢壓到咁前踢

係囉，仲要唔係第一次..
好多次都係咁企係度望住入，零反應

你睇下av 幾撚廢先得架

其實推av 上去打翼鋒得唔得

其實羅白唔係唔好，但總係差d，個感覺同以前阿祖一樣。未係一線主力料

唔係賤種拎歐聯既話我ok

買Inigo同UTT爭下
你地話上場AV唔追丙朗球波，其實之前打比都有球差唔多，UTT都係冇追到

AV根本係打右翼

Av斷過腳就算喇

有料咪上，憑咩讓個位出黎？
森柏係應該留隊
但點解要放棄影帝比森柏，有表現你咪上位囉

上季嗰下唔係斷腳黎
唔會有太大後遺症

Paulinho has just passed his medical. The medical was scheduled at 8:00 a.m. CEST. He will sign his contract at 12:45 p.m. CEST. [md]

完全認同
青訓係要俾機會，但同時都係要用自己能力競爭
而唔係特登夾硬造就你
有料就上，無料就SORRY，職業足球Suppose係殘酷
如果FF森柏上場打賤種會好左，咁太天真

買唔到人情況下 打343得唔得

Delo/Denis So9 Av
Messi
Rakitic. Paul
Busi

pk utt 唔記得仲有邊個
TS

咁影帝依家表現係咪世界級先?

呀保

係牙保

琴日3個後衛豬到仆街 不了

有啲領隊會死攬老臣子
有啲領隊就會俾機會新人

Av打翼不如用羅白

影帝係柒
但條中場戰術人員你擺森柏都係一樣死

直頭差添
所以Samper絕對要俾機會
但佢都要證明自己能力
而唔係因為「要俾拉馬西亞細路上位」而放棄呢樣放棄果樣
不過最後睇死都係牙保架啦

華dee要練，馬斯慢，打唔到左右，左右標中間包係人都知。同埋布斯基斯都唔識打依個陣。輸第一球，佢企咁後有咩用

永遠話啲細路唔夠班，然後又話冇人接班，
要出場先有得進步ga大佬
下下好似啲五十後老屎忽屌鳩後生仔咁
如果當拿隆馬喺祖記青訓
可能都俾你地話佢唔夠班
繼續用保方用到2046

森柏都唔係跑得多體能好果d黎，佢都未必解決到活力問題
格狗要護級唔用佢係有原因

你話要「放棄兩三季俾拉瑪西亞班細路上位」
覺得你本末倒置左姐
係要俾機會佢地
但suppose係佢地幫巴塞，而唔係巴塞要放棄所有野去俾佢地上位

森柏一場表現到冇，憑咩比佢上正選，但亦都係一場機會都冇，憑咩叫佢走

宜家青訓青黃不接嘅問題正正係高層總監戰術安一手一腳搞出黎。

冇人叫你一下子取代某一個人，除非你有哥狗眼光，禁yaya, 出影帝，如果唔係，青訓必須經歷坐後備，出場10幾分鐘嘅階段。

但問題無論samper/ Grimaldo都冇經歷過呢個階段，比機會人表演，空談潛力係無用。

如果你想知宜家有咩B隊有潛力，睇下佢幾歲上B隊就得。17，18歲上B隊，証明有立足1隊機會，19歲先上B隊就難啲。咁當然唔係100%凖啦，保贊同阿蘇林就係反面教材

依家班人腳根本就唔應唔打352

技術型防中點去死守球隊打？
正如你叫top fit影帝打格狗一樣

可以打，不過要多個中堅

中場線唔可以全部放哂青訓，放咗就一定自爆無限次

假設肯留SAMPER ROBERTO ALENA，輪住出呢3個就好

SAMPER > 影
ROBERTO > 白/拉
ALENA > 白

而我覺得影呢個位最需要搞，依家控球都已經唔太好嘅時侯，就需要放過啲機動性大啲嘅球員，迫又好搶又好，起碼要有速度先。
上季開始，只要影一比人迫甩，都已經知收得皮，呢類失誤亦只會愈嚟愈多。

買尼恩高得唔得

我覺得ok
Utt同馬龍太似，都係出波穩，斯斯文文
Inigo就凶狠d，上搶勁，防防反會啱d

希望久保健英同XAVI SIMONS可以成才啦....
Btw 美斯16歲已經熱身賽SM祖記
仲有影帝第一季打國家打毗果陣柒極都叫搏到個十二碼但係ETO炒粉

有潛質既青訓總有d野係你睇得出可取
熱身賽森艾睇得出係有，但正如你所講個個都要經歷坐後備，出場10幾分鐘嘅階段。

未踢就唔好鬧住
可能佢比到疤狗冇嘅野呢
佢係衰在40m 姐

雖然都係失望多

唔好廢到好似 SONG 咁就 okay

唔盲反佢，等佢用表現嚟証明應該係反佢定幫佢含

岩呀，所以咪話SAMPER係技術型防中但佢覆蓋同防守都唔強
咁既然佢缺點同影一樣，技術未好過影
咁無可能一下子取代佢

如果你要戰術上既改變，你係寧願用甘包都唔係用影
我同你觀點係一致

依加疤打433單防中真係自殺
要打番單防中 另一個中場覆蓋面一定要大
以前沙白就係咁
中場3個位影帝個位除左佢自己外 另外兩個都要換人

支撐牙保

唔買都買左

寄望下保連奴踢得好 征服世界各地球迷啦

都時19隊都挽留保囝

賣/借走個乜鳩馬龍,馬斯,華美倫3個咪有位囉
又唔係自家青訓,又唔係夠料

得番2個中堅

依家成手死貨
ag, 華 , 毒撚

有inigo唔買

咁我收返,3個入面最少有2件要走

同埋我冇話中場唔洗清

如果買到古咁應該係古代白，然後艾慢慢上
白真係要開始淡出
保可以代拉/影
羅白基本咩位都可以代(even右閘我覺得佢做後備可能好過維度 )

清條撚咩
得返兩個禮拜

9月清高層

Arda AG咪撚囉

今季會唔會跌返落西甲

絕對可能

講真華dee拎隊畢爾包都唔會踢得咁柒

美國呢家愈黎愈on9
再加埋睇到香港啲新聞已經好撚嬲
仲要睇西波，簡直係折磨

當年包包炒你4:0

毒撚，ag，華美要賣啦屌
呢到有40m都好啦

Gaggioli (Asensio's agent) "Barça said: 'No, we're not able to sign him. When they changed their mind after 3 months, it was too late." [br]

Gaggioli: "Barça lost the chance to sign Marco Asensio. Madrid's offer was 20 times better than Barça's in every aspect."

球壇笑話

戇鳩既
450萬都要玩分期

以為邊位手畜咁高質係疤po po明禎
原來係廣告
我愛連仔

保果40m係咪一炮過

仲睇廣告咁on9

牙保>>>>>牙辛

出左相喇巴塞instagram

是尼馬的走導致了巴塞的崩潰，還是巴塞的衰落讓尼馬無心留下？現在看來，尼馬離開巴塞太及時了。

風水輪流轉，巔峰的巴塞曾經以6-2、5-0這樣觸目驚心的比數完勝皇馬，現在也能以1-5的總比數完敗。雖然兩回合的比數與單場的慘案無法比較，但絕望的心情是一樣的。皇馬一年比一年強，招攬的青年才俊都成為了球隊棟樑，而巴塞還抱著老去的恩尼斯達和布斯基斯。

這張圖反應了兩隊的差距，巴塞並不是不花錢，但他們的錢花的太冤了。中場位置上，他們也在積極尋找接班人，但這幾年花了1.09億，就買來了杜蘭、高美斯和保連奴。反觀皇馬，1.11億歐元帶來了卻奧斯、伊斯高、莫迪歷、阿辛斯奧和施華路斯。

尼馬的離開和保連奴的加盟是一個縮影，巴塞高層的無能被顯現的淋漓盡致。與皇馬比賽的結果怪不到球員身上，主教練巴爾韋德也無濟於事，最大的癥結還是高層的胡亂作為。

這樣的球會難道尼馬不該走嗎？上個賽季，巴塞就已經顯露出了強弩之末的趨勢，而經過這一個夏天的折騰，他們不強反弱。即便尼馬沒有離開，中場的換血不暢也註定會讓巴塞在新賽季難有作為。

以世界第一人為目標，尼馬不願再被美斯壓制，也看出巴塞的頹勢。巴黎在邀請他的時候，除了金錢的誘惑，除了核心地位的許諾，必定也為他描繪了一幅理想藍圖。他們會繼續大手筆買人，買山齊士，搶基利安麥巴比，讓巴黎成為全歐實力最雄厚的一支球隊。而巴塞甚至連如此許諾的勇氣也沒有。

美斯已經30歲了，狀態全開的他仍能貢獻出最精彩的表演，但畢竟是看一眼少一眼了。看到今天的美斯，沒有隊友的支持，很多時候只能硬著頭皮單挑皇馬的防線，甚至要回撤到本方禁區附近來接球，因為中場的能力與皇馬相比實在太弱了。

在這樣的環境下，美斯根本無法發揮出他的能力，他踢得掙扎、無力。尼馬的走留下了左路的大坑，暴露了右路的問題，放大了中場的老化，巴塞的高層這幾年都在干什麼呢？

這樣的巴塞讓尼馬決定出逃。美斯大概不會在球隊困難時離開，但這樣下去，總有一天他也將心灰意冷。美斯的職業生涯還剩多少年？3年？5年？當球隊整體沉墮，他還能靠自己的能力挽救嗎？

Dembele is currently in France waiting for agreement between clubs. He has cut off contact with every BVB player. [bild via @BarcaSpiral]

Víctor Valdés (ex-Barça goalkeeper) has decided to hang up his gloves. He will no longer continue his football career. [md]

美斯

玩到破釜沈舟咁大

睇到美斯咁踢好撚辛苦
其他人又過唔到人比唔到直線波
結果乜鳩都佢做晒比幾條友圍

vv
返黎幫手屌鳩高層好嗎

仲要比撚吊拉莫斯撚 影帝係後面做mud撚呀你話

屌
vv仲好撚勁，上季打米堡救好撚多必入波。
其實佢當年離開巴塞真係好可惜。

AJAX, Las Palmas, Girona and Saint-Étienne are interested in Sergi Samper

真係想快d到8月31號睇下我地黎緊依一季係咪真係要潛入地核

買唔買到都潛架啦

唔洗諗一定ajax

go ajax la diu

ajax la!
攻擊球隊

用杜貝治換 deal

唔使諗一定係聖伊天

我支持 AJAX

係借定永久轉先

Liverpool aren't putting a price on Coutinho. He hasn't met with Barça nor does he have any plans to do so. [@GuillemBalague]

There has been no contact between Dortmund and Barça for 9 days about Dembélé. [kicker]

其實想問下琴晚有人係撚咁屌達係乜事
中場唔夠搶 後衛雪榚筒
阿斯辛奧兩球世界波 賓周馬輕鬆轉身過烏迪迪一秋
呢d都怪得達咩

第一球

lm

輸波唔關佢事，但下下都縮手/唔飛/無反應....都唔係一流門將表現囉，有球佢縮手最後中柱差啲輸多球

影帝依加已經冇野好講 比人過左點都追唔番
中場零設防

留名睇兩個都買唔到

兩個都買唔到+買垃圾冗員返黎

屌佢第一球反應都唔做下姐

巴塞已死 香港已死

第一球你睇reply根本唔係死角
佢已經好多次係企定定縮手
一流龍門掂唔到都起碼飛下先

我唔鍾意黃之鋒但我都好傷心....

係 證明根本唔夠高牆鬥

Watzke (CEO Dortmund): "Barça are not close to signing Dembélé, I don't know why Segura said that."

一個DOJ已經玩殘你
判完唔岩心水無限覆核玩到你坐為止

仲話尊重法治，笑死人

岩啦 出黎撚鳩Pep segura條柒頭

冇得黎了

唔好講幾十年前 都未出世
由細個知細哨 eto 開始既近年巴塞 成功都係靠星
但正正夢3青訓出星皇朝就出左班盲目青訓迷
只要係青訓 就要比機會佢 唔係點黎沙維小白 聽過好多次之類既說話
成日j哥帥點青訓 佢離開巴塞點左幾多新沙維小白影帝出黎請問 根本咁橋當年青訓真係人才湧出黎
仲成日幻想青訓 比機會後備我支持 但棄影用森真係咪搞
實際情況就係全世界冇一個教練可以再造青訓皇朝出黎
咪撚搞笑話為左班青訓放棄爭標 爭過爭唔贏同放棄係兩回事 如果玩青訓兩三季佢地就可以變正選級 咁巴b一早升上西甲啦 打fifa就見過西甲有兩隊畢爾包啦

然後另一邊就容許上訴刑期過重

留意 一個係傷人
一個係衝擊

邊個黎

幫疤狗影相的攝影師

所以袁國強殺傷力大過黑警
黑警最多打你一身拘留你48小時

DOJ係直頭搞到你入去坐為止

巴塞官方攝影師

其實情況可以再差啲
Messi仲未正式簽名續約

如果我係美斯見到隊波咁,我都冇乜心機踢,果斷留力衝世杯算鳩數。

阿根廷上次入到決賽已經-6到仆街
依加哩隊算吧啦

睇完今場 覺得真係需要個標波中堅
Inigo真係要諗吓佢

抵撚死
個總監朝早講完古丹就搞掂，宜家2邊都話未傾過

應該想維穩,等大雄平安渡過彈劾。
但依家比人踢爆
BTW,加泰班友醒未,比皇馬炒5-1啦,仲攬大雄做乜鬼。

比分核特唔緊要
而家係比人強姦到一涷都無

完全比人屌打,依家2場5-1,遲下應該1場5-0,
已經想像到拉莫斯同C朗 5隻手指

On撚9

邊只5球咁少

成個巴塞俾班仆街搞彎哂

創作力量同幻想

山狗換保連奴，deal？
我保夠打過英超

係咪要等到碧基做主席+沙維做領隊先有復興既機會

賤種已經無出牙朗同easygo大聖

好似得世體每體先話就簽到
利同德國啲報紙都冇講過

CARRY到今季巴塞既人,係咪可以拎金球獎?

會然山狗嚟
唔好怪佢

加泰班狗唔見棺材唔流眼淚
睇怕要冇前4班撚樣先會醒

高層唔走 巴塞唔會復甦

咪搞笑啦 唔比機會點爭正選點有經驗啊？
成隊波依家就係冇機會比人爭正選 不斷用死同班人
仲攬影都唔比機會新嘗試 唔比機會又點拎經過點証明？ 點解b隊賣左隊長出去個個都打得起，係巴塞就打唔起？ 係咪青訓一定要好似美斯咁一升就可以做到正選，小白沙維影帝一升係正選？ 明明上年一隊以下都有好成績，有咁嘅資源都唔提拔下新人
又要馬兒好 又要馬兒不吃草 機會唔比人又要人有經驗能力打正選

笑撚左，巴迷邊忽有開心過

屌佢地老母！

同意,當年沙維小白都係慢慢打起。
要試青訓,今年係最好機會。
BTW其實唔買古/丹,係咪華DEE想用青訓(艾/羅)?

華dee就算想試 膠層一定唔比
佢地點都會喺出面買垃圾番嚟將青訓趕盡殺絕

艾馬利唔要迪斯拿。巴有無機

No 只係一個保已經夠

唔要
不過垃圾高層話不了

Gogogo

人地祖簽馬度迪18.2M

Paulinho 40m release clause

鈀狗會賣比你先算啦

冇嫁啦 藥石亂投 買古天奴130m + 迪比利120m
然後擇2-3個青訓 練

MD:
Julian Draxler has been offered to Barcelona by his agent. PSG coach told the German he was not in his plans.

好似話45m.

高層求你快出手

點會唔會
根本果陣肯同psg deal既話而唔係死要面
佢地係肯多過222m再加球員黎換尼馬

達斯拿都唔錯

不過都係個句 走啦班高層

每體算撚數啦

Sor 世體嚟

疤啲喉舌報算撚數啦

保著15
如果古丹都黎應該係11, 7
馬龍/新中堅 24

我冇話要死攬正選 而且好多要換 但唔係換個青訓出黎博 但高層買人on9 對青訓差係最大難題
而加班青訓你比佢地正接做主力？咪搞笑
球隊就算解班對你都冇影響 但對球會黎講博唔過囉
至少而加班青訓冇博佢既價值

Samper Alena Roberto Cucu？

要搏青訓一係就等隊波最頹時期上嚟睇吓有冇未來希望比下手
一係就等球隊強盛時候上嚟比人帶吓吸經
依加巴塞係前者
唔比機會其他人試吓死攬老屎忽=死路一條
搏吓先死同等死我揀前者

你話青訓唔揀

但係皇 卡華積，拿祖，華斯基斯，後防中堅新仔，
又有幾個外借左出去，等收成
巴呢？ 賣柏度、泰亞高

Samper同影帝功能上差唔多 點解唔可以係主場對榜尾出下佢 如果只係死出影帝個班 咁點出頭 沙維同小白以前都係人地俾機會先有上位
我意思唔係話依家j歷史 依家邊可能再出到沙維 小白，但係面對依班技術能力和欠缺特點既球員，點解唔俾多幾個機會佢地。

陰公 蘇狗傷一個月
投降啦唔打啦

Luis Suárez is expected to be out for a month. [rac1]

美斯趁轉會窗未完好走啦

美斯大撚穫

當年影帝都直接取代YAYA 啦,點解依家唔可以用青訓直接取代其他正選球員?反正人你又買唔到,其他果D又證明唔到自己

其實襯呢個機會放棄兩三季俾拉瑪西亞班細路上位就最好
襯美斯仲有兩三年巔峰
仲可以carry班細路，
細路要有得出場先會成長
永遠話啲細路唔夠班，然後又話冇人接班，
要出場先有得進步ga大佬
下下好似啲五十後老屎忽屌鳩後生仔咁
如果當拿隆馬喺祖記青訓
可能都俾你地話佢唔夠班
繼續用保方用到2046

Pack

Arda執到 隨時又踢多一年

Paco

Betis,Alavés,Espanyol,Getafe and first UCL game

我前面都有話比機會後備 又唔係賣走
球隊都要輪換 如果表現對板 唔係不可試
但巴塞問題係對青訓差 而加根本冇足夠機會比青訓表現
出到底佢有冇個價值去博就博我就覺得博唔過
以上幾個青訓除羅白ok外 真正西甲歐聯 出賽少
我始終覺得買星做主力 青訓後備輪換 慢慢去換血 實際過博青訓做主力囉 喱隊係巴塞唔係摩納哥 有負擔架
你問邊個夠膽承擔博青訓風險

So fucking true

比呢班青訓博完全唔覺有問題，反而長期唔換下人永遠有冇態都正選先係問題，如果唔博唔比機會成隊波仲唔健康 正選永遠果十一個

其實應該無人反對過呢樣野

留大陸好過啦 土皇帝

有，高層

咁仲有安蛇

Also華維迪

so 9玩陰謀牙

心戰

美斯去鏝啦

我由頭到尾都講緊比機會青訓後備 如果博正選都要佢地值得 但問題安歷基喱幾年除左羅白細佬 其他青訓出得太少 根本比唔到信心球迷 你一黎就比班細路做正選 肯定講句過唔到球迷果關
做個比喻你要一筆資金 會去銀行借錢慢慢還定過賭場賭大細？

Mestre on renewal of Messi: "In principle everything is correct, it is only necessary to agree a date to sign" #FCBlive

走啦美斯
雖然想你one man club

成班痴線佬

咬咬搞乜？

Mestre: "Bartomeu won't resign, there have been better times, but be patient."

Today, during the presentation of Paulinho in Camp Nou, some Barça fans were calling for Bartomeu to resign. [@UNIVERSO_1899]

我唔想睇paco打正前

美斯打返假9啦

邊個放直線俾佢

毒撚應該要由雪櫃搬返出黎

今季大家都有晒心理準備

Official |

Luis Suarez Injury :- Out for a month.

Gerard Pique :- Depends on the recovery, Therefore might be available for Betis. #FCBlive

今季食撚硬雞胸

Barça are thinking of advancing the signing of Yerry Mina to this summer as Barça are lacking in centre back options. [md]

屌，真係煩到閪。你話古丹作新聞都合理。依個唔知咩mina 都彈出彈入。洗唔洗呀

好有預感最後丹/古都簽唔到

咁樣佢兩個都幾撚慘
同球會反撚晒面，尤其是丹
細個已經係巴狗

Barça starts to consider the option Seri, nothing advanced so far. [@Primertoc]

丹一定係前世唔知做錯乜 今世做疤狗

仲有seri

其實有好多alternative 唔明點解唔可以同時傾
Lemar 阿狗都唔買了 馬列斯 羅馬又唔買了 雖然對佢質素有所保留
inigo 唔係話比到release clause 就放得喇咩

班撚樣同時想留番轉會費專攻古同丹
但又想壓低啲個價
但班廢柴根本無講價能力，到最後幾日就會出高價買

丹都話可以150搞掂
古過到就

由頭到尾淨係識扮窮

或者一個都唔撚買用黎起球場/還錢

邊有 買保一野出release喎

我懷疑叫個師奶去幫巴狗傾轉會都唔會咁撚柒

點解個BOARD可以咁撚廢

yes

玩膠既心情都無

BREAKING- Van plows into Las Ramblas crowd, popular tourist area of Barcelona. It's been sealed off, several injured, no motive: police #CNN

刀系做暑期作業算 唔睇po了

心痛

Live Now..
Suspected Terror Attacks In Barcelona Las Ramblas.. Car Drove Into Pedestrians

屋漏兼逢連夜雨

屌 巴塞隆拿做乜尻

Lemar 馬列斯呢啲唔好買啦，唔覺點樣幫到巴塞

個經理做乜鳩成日講撚埋廢話
轉個頭比人笑到面都黃 戇鳩到

#BREAKING: There are reports of two armed men with hostages at a restaurant near Las Ramblas in Barcelona

亡國之兆

好過依家呢班中場

好鬼 唔係講笑

James Pearce‏已認證帳戶 @JamesPearceEcho 1 小時1 小時前
更多
LFC won't sell him mate. Owners/manager adamant that whatever Barca come back with, whether it's £100m or £120m, it will be rejected.

鳩講接近簽丹同古 人地球會即強硬返
唔講咁多 高層好波

Lemar完爆而家巴塞所有中場

樣樣野衰野一齊黎

拉影愈踢愈沉，ag毒撚呢啲又垃圾
好撚難搞

呢度啲巴打仲話一定有big name黎

保連奴仲唔big?

Victor Valdés has decided to put an end to his career to try a conversion to TV

係電視節目制作人

拉唔係踢得沉，而係進攻實力見底
佢唔能夠承擔更多進攻責任

死撚左佢啦， 咁賤咁濕鳩既球隊都鐘意， 屌你老母閪

So9傷左？

利狗死全家，愛隊全部斷腳

Yes

Block咗佢啦

R. Fernandez (SD): "Dembele & Coutinho are two players we want to sign, but their clubs will decide if we can complete the signings or not."

成班高層仲未死？

之後已經話左一定冇

JUST IN: At least 13 people killed after the trampling by a van in BARCELONA. [Cadena SER]

唉 Rip
巴塞做乜啊

呢個城市做咩事

咁唔買都買左
呢單野要屌既有排都未屌到佢
預左又比你班友屈我就撐

Agger me gchi一陣先

佢見記者嗰陣波都未控到

你黎得呢度踢我緊係想你做到野架啦
唔踢想你踢到降班咩
真係唔得咪幫你搵住好人家嫁左佢囉
24都要忍足3年先送得走

而家變左駁腳，後傳喎
防守又唔見有咩幫到

屌 而家不是期望佢做到野 是他應該要做到野
40m 29歲

開頭靠活力可以交到表現 又有後上又識傳波
加上特警係到平衡哂條右路 佢唔洗太幫組織
但佢體能下跌加上用波控波等都弱化緊
特警走埋 控制力再下跌 問題就黎啦

我記得有手足講話安歷基係睇到呢個問題
用完ag用d so用毒撚去試拉個位 最後都要用返拉
咁大家知咩事啦 問題根本解決唔到

因為冇持球點，老問題，由戰術安開始冇解決過
明明Seri就係其中一個解決中場冇持球嘅辦法
但轉去買保連奴

有撚計咩
教練都無買人權
一班唔識波既垃圾去買人

Semedo叫ok
下半揚入替之後明顯好左
佢至少拎波穩過羅白同拉
如果佢適應到巴塞打法，咁拉可以做番老本行，幫手執屎

真係踢得差既話
人地係得咁多料你自己走去用違約金買無得怪人踢得差架喎

之前就係想丹狗走左拉可以踢番進攻啲
唔洗執咁多屎

自己鳩層on9
連球員本人都話唔知做乜鳩巴狗要買佢

講乜都假，根本個主席係想玩死巴塞，玩撚到連歐聯都冇資格踢佢就最開心

買到seri即係古收皮
非歐得番一個位

屌你老母死返出去做仇思達隻走狗啦

個方向係岩
前提係新閘要有特警既用波能力+防守
而家諗返 係要個全盛特警先實現到個條件

就算哥狗返黎我肯定佢都冇信心TUNE到隊波好似當年咁
果時根本所有野都狹夾到仆街有今生冇來世

連登睇黎真係好憎巴塞 唔單止間球會
恐襲都要抽

正路 你諗下全盛個時贏左咩對手

奇蹟
極平衡既正選十一人 平均個人能力極高
良好後備 各有用途
tikitaka未破 仲可以橫行世界
有咩可能會再出現

其實出保連奴踢防中, 布斯基斯踢前一格做組織, 會唔會挽救到中場水平??

唔會 你將個三角形倒轉打雙防中就可能得 但保係中超做左咁耐土皇帝啲防守仲有幾多冇人知

而家條中場線既個種廢
唔係今年可以改變到

將個跑唔到嘅球員推前會有咩用？

就係想加大佢既跑動範圍
等MESSI可以唔駛跑落黎拎波組織

好似沙維嗰種跑得唔快但不斷跑不斷360度望咪有用

佢撚掂咩

到時變咗可能影帝都拎唔到波
核心問題係保 影之外第三個球員要有技術又唔跑得太慢

上季同西超第一回合證明咗拉影白唔再work, 因為影白都已經太慢，拉仔亦都見頂，加上丹狗已走，多方衰退

我都覺
想試下果斷放棄佢會點

連登d五毛多到

佢邊打到cm🤦‍♂️
放棄佢邊個防中😂

You

Or Paul

話說當年佢連中堅都打過 笑到

我夠想係me 但高層華維迪話唔要我
Paulinho就

Song Busi 中堅

李華度屌高層
會唔會比人趕走

又傳彭美拉斯既人？

rac1記者話高層開始準備引援Seri

希望 D名宿出下聲

班撚樣當年連告魯夫都照趕走
驚邊個

in next few hours - episode 4

睇黎古真係走唔到，應該ser+丹

好事黎，加埋Lemar is ok

加埋lima ok？

又撚迷仔
係唔係好好揪牙

做咩要刻意提迷仔
你有咩居心

沒有迷仔的日子

用綠帽狗條命換迷子番黎
Deal?

做咩放棄me
Btw好番未？

追seri 姐係放棄追古

自從你戴帽以後
我疤就柒到而家
你有咩解釋？

應該係
都係哥句 追到先講

seri 有release clause要追嘅話難啲追唔到
差在肯唔肯俾架姐

講到實肯黎咁

完全當人備胎
不過尼斯主席講左要買就一定要比release clause

錢是但啦，最緊要買到人返嚟先

18/8...

本來想佢黎
但依家太多人，佢一黎羅白一定走😞

可能最後細佬走

Ag最廢唔洗走

8月18日喇 依家一啲消息都無 買到丹 seri已經好好

Bartomeu死全家

佢傷緊同成日傷好難走

屌，如果買到seri既話，咁仲要條中超佬做乜尻呀垃圾高層

中超佬用黎趕走森柏 冇衝突

今季應該由第一場屌撚到最尾
如果我係其他19隊，痛擊巴塞是時候鳥
必定出全力爭三分

一千萬題目 今年疤狗定上年阿狗柒d

講真我接受到低潮
獌，車，賤，祖
基本上隊隊都經歷過

但係你要比球迷睇到你有盡力
而且發展方向正確
一步一步向上
而家毫無分寸
亂晒大龍
面對困境處理無方
已經知道高層無能
而且並唔係主席一人問題
睇黎...手足們有排燥底

咁多年嚟 疤狗高層最叻內鬥
球會只係權鬥工具

買人好 用青訓好 都要有明確方向出到黎
上年係柒但買人嘅方向至少正確d 係賣bartra同買ag借samper個到差d 但方向冇錯 就算paco都係冇乜野
但今年真係on9 想買嘅買唔到 該留唔留該躝唔躝 新仔冇機會仲買d養老嘅支超兵

你說出重點來

班高層好撚野呀，買個垃圾返黎激走個青訓

而家個情況一定要取捨
如果簽得seri, 我會棄拉保羅

真係激走埋羅白就真係好笑 一個差唔夠全季打足都可以忍到二萬週薪 又可以冇機會都留低嘅人

話要買星果D咪開心囉
青訓冇料嘛

d波台五毛假膠真係好撚on9

細佬本身都大機會走
連no都比人搶埋

不嬲唔睇出面
波台只追疤post

最鳩個啲block柒哂
是非當前都膠我真係接受唔到

After failing to sign Mahrez, AS Roma have now decided to turn their attention to Munir. [@DiMarzio]

講真，d屈毛戇鳩好多

Barça's midfield signings since 2011: Cesc (€34m), Song (€19m), Rakitić (€18m), Arda (€34m), Denis (€3.25m), Gomes (€35m), Paulinho (€40m)

得拉同法比有用

重點係SONG貴過拉

收到風巴杜姆死全家，所以唔得閒搞轉會

重點係保費過全部

Spurs are interested in Sergi Roberto. Robert Fernández told him he was vital, but Sergi also feels that the midfield is overbooked. [md]

有咩問題？ a豬同保勁過曬其他

賣比阿豬阿狗都咪撚賣比熱狗
個教練反疤既

西波，不了

依加疤同阿分別唔大

go spur la diu

過熱刺即刻印件蘿蔔

換艾歷臣 ok

拉美拿ok～

加 羅里斯

最撚憎熱刺
去阿狗都唔好去熱

其實早幾年一直講話買洛里斯啦，sweeper keeper黎講佢同舉手王最top, 果陣肯報價就一定帶得走

死熱狗我屌你老母

屌你老味串鳩我老死

我鏝-.-

熱刺條丹麥佬有機會會黎巴塞

去熱刺一定好過去阿狗,一隊踢歐聯,而且有能力爭英超,另一隊

大力神？

阿狗特別多呢d賤種

係放都唔係依加啦

買晒成隊利返去ok？

買熱個dembele

b
我踢波㗎

冇機會，完

講緊今季，次次揀到冇得揀先搵人，英超都開始緊，點會理你，但如果有誠意，下季黎既機會大

大力神膠層肯定傾都冇傾過

班高層其實真係唔撚識尊重人，丹古成日吹到一定黎，好快黎，之後比人地球會出哂聲明屌，球員又係，想黎果啲又一直唔理，覺得拖到最後買唔到人先去要佢，當人係狗咩仆街

羅素年代開始就係咁
唔顧球會形象
完全不擇手段唔止
眼光仲要差到爆

如果利多最後企硬我完全唔會怪佢地
反而多謝佢地大巴大巴車死班垃圾

呢幾年根本巴塞同好多球會關係都唔好
成日出口術挖角
又度縮數開價冇誠意
對賽有時仲有D誤判搞到2邊嘈
咁既環境就算人地真係賣都唔會賣比你先

好聽啲咪誤判
難聽啲咪黑哨

果個seri等撚成個月，完全冇理過人，大家都係直接買斷，見到你寧願先買斷中超仔都唔理佢,心都淡哂啦

高層內奸黎

Paulinho, who was presented yesterday, has trained with Barça for the first time. He will most likely be available for Sunday's game. [MD]

多仔好似講過話簽丹比利嘅deadline係26號
得返8日

高層應該幻想緊人地肯讓步降價
結果最後兩間球會反面收場

疤好似無理過丹比利 應該唔想買lu

True

唔撚係丫
高層全家落地獄

好撚慘
佢同多毛毛反晒面

落地獄啦高層

信佢係鬼了

高層思維: 丹同多反面，你點都要賣。拖到最後一日先落bid壓你價。

事實: 多仔可以賣比其他人，而且可以強留丹比利再迫佢道歉

下年世盃年 who怕who牙

留名睇dembele道歉 巴狗用DiuTiger成季

咁me day day咸

事實係人地都要時間搵人頂
你拖到咁鳩後，人地無時間搵代替品，分分鐘唔賣

Agger 打機都係咁啦屌

波台都大把
以前高登果陣覺得佢地係假膠多
但有啲愈睇愈似五毛

成個夏天輸得最咁得疤
人地最後強留球員 大可以說服得番個球員再踢落去
例子有以前列貝利都試過罷訓再比拜仁搞番掂
疤結果又冇尼馬又買唔到人
btw 班球員6月30已經知佢要走 膠層竟然唔知仲唔引援成個月等佢表態

今時今日重有人相信巴菜高層
係咪智障？

MD:
Marlon will have to leave (loan) if Mina and Coutinho arrive. Barcelona would already have 3 foreign players (Mina, Coutinho, Paulinho).

BILD
Dembélé has left his house in Dortmund in a 'dirty state'. The footballer is waiting in France for situation between FCB/BVB to resolve

如果疤最後唔買 佢都幾慘
破釜沉舟

古同丹今鋪仆街。買大細抵哂落巴到
個勢越黎越似兩個都買唔到。古唔放。中，丹太貴

迷仔新ac?

迷仔扮回家唔過黎 其實無數funson依然係到

咁易咸 weak
刀未計Samper走 ag paulinho坐正牙

你以為真係咁多巴狗咩
成個post都係唔同人格傾緊計

喉舌報係度洗緊班加豬腦當古弓定黎到咁

咁又真係有人會信嘛

呃自己有乜用

飲鳩止渴

人地真係以為會黎 係俾人呃 唔係呃自己

Me用第二個ac覆你刀得

#BartomeuDimiteYa ❌ |
Barça haven't sold Arda, Rafinha, Douglas & Vermaelen.
Barça haven't signed top CM and LW.

Disgrace.

咪買左

Sell mud 9 Rafinha

細佬青訓黎架 點解吾賣

牙帽

細佬可能怕佢多傷掛 佢又有價有市

不過清細佬前麻煩ag先

佢根本係拉白後最勁個個

多傷又有價有市咪代表佢有料

其實哈利仔仲有冇得回購

但我唔覺細佬玻璃 係總有d仆街出收山腳對佢姐
仲要每次佢好快就上翻力

哈利廿歲已經回塘

曾幾何時有諗過艾簡達拿兩兄弟一齊幫巴狗打天下

仲話新摩迪 話時話佢去左邊踢

講真睇見依加中場咁，古黎到起碼肯定幫到巴先，多番個有料既人停波hold波

漢堡 ？

而家個問題係班中場無走動
後場都比唔到波中場

Las palmas

本身望佢可以跟保定再學下野
點知保定無啦啦走

有咩足球比分，賽程，新聞apps好用？
Espn成日彈其他體育新聞，好撚煩

soccerway

LIHKG

HKGolden

Livescore 睇比分一流

仲有冇其他

FotMob

Onefootball

Mansour telling ManCity fans to be patient because they'll soon be involved in the biggest transfer in the history of football (beIN Sports)

MESSI OR MBAPPE?

history of football既話肯定係c ronaldo

佢up 咩

翻譯？

應該係我一個屌打曬拉白

拉加白, 就等於我

André Gomes: "I'm a mixture of Rakitic and Iniesta"

9流,成日delay

偽山有冇推介？

唔知你問邊個

比分我用球探就算

比分用bet365
實冇delay

賣撚哂小白 拉 打兩個中場算

咁都講得出 走啦

賽果一定係livescore
不過有新聞

點解可以咁有自信

小白防守+拉仔盤球？

a豬>拉白啦

都係轉會費方面

反AG既loser不願面對

場上就自悲
Ag

比你地你地想條仆街大雄用嗰2.2億買垃圾定嗰2.2億留係下季用但今季踢得差？

Ag根本就係全盛小白沙維合體 用拉白黎講就算 咁謙虛嘅球皇邊到搵

睇下買咩先
而家傳丹同古係對路

靜啦 ag人工同轉會費高過曬 rafinha roberto samper alena總和

垃圾囉

感謝球員ag 提供笑話

我覺得未必買到

條垃圾保就算撚數啦，波都未撚的得掂學人踢巴塞

用開呢個，正
有哂陣容、賽程、球員資料

BREAKING:
#LFC have immediately rejected a third bid from #FCB for Philippe Coutinho of €125 million. (@MelissaReddy_)

買個第2個 人地唔放就算 無時間

迪

之後就柒左啦佢，見撚到佢就抆

屌，咪撚買古喇。百幾M都唔濟，收皮喇，邊值呀

咪就係 要seri dembele算啦

而家巴狗急而唔係利狗急

班膠層係咪以為陰啲陰啲加上去報啲價就會得？
係咪以為呢啲叫「策略」⁇

唔係，只係on9

你而家落150m傳咪又係拒絕

係呀，所以最正常做法就係做幾手準備

佢地套用自己智商落人地高層到，以為全世界好似佢地咁on9

Pep Segura confirms Coutinho and Dembelé deals close to being finalised

Transfer Update 📰 |
Liverpool have immediately rejected a third bid from Barca for Coutinho of €125M. [@MelissaReddy_]

This is literally how Liverpool is looking at our offers now:

而家應該係要150m同40m拎撚左丹同施里先
再傾lemar

高層:不了,最已陣

可唔可以唔好再報價
比人笑到面黃喇

Only ONE Paulinho Barcelona shirt has been sold at the club's shop yesterday [Goal]

邊個買左

保

狗竇巴打，名我唔開了

前拉斯彭馬斯中場 奇雲保定 Prince Boateng 已經轉投 德甲法蘭克福，並簽下3年合約。咁快

想咸未？

怕甚麼

你就黎比人賣唔再係疤怕甚麼

究竟疤前世係咪欠左羅素同大雄班人
兩個要搞到疤咁既田地

綠帽仔

疤狗就黎柒過你啦

其實拉斯班人買黎打下後備都好
話晒踢開傳控，上年作客賤種都可以3-3
維埃拉都好

一早柒過
Me >>> 全翼b >>>....>>> Bar9

一千萬題目
保連奴的波定 仔廢d

利狗黎？

Spurs officially signed D.Sanchez

別用保同me比

唔係廢既咩

上面張圖果位ching

岩 我帽勁很多
牙帽迷森迷羅迷細佬

我以為我印阿祖已經夠癲
真係一山還有一山高

你印阿祖咁撚型

good deal,終於買到人

點解阿祖會沉?咪就係比人印完燈死左

??? 熱狗

巴我系鏝牙

個bid係90fix+35var

有手足印過煙啦
Between 今季印球皇先

我勝利球迷，邊隊勁就捧邊隊

禾刀系 g持梗吾皇

阿祖 >>>.........>>>>......>>>> 保
希望被binc

Official: Barça players will wear 'Barcelona' instead of their name on the shirt in Sunday's game against Real Betis.

Respect

Luis Suárez told Barcelona that signing Philippe Coutinho is not the solution to their current on-field plight. (Source: Liverpool Echo)

真

去買迪拉斯拿 睇下係咪真係放 傳聞34m就買得
不過同psg個關係

仆街 俾人貼左出黎

While Barça have made 3 bids for Coutinho, Borussia Dortmund have only received 1 bid for Dembélé worth €85 million. [@DortmundBlog]

琴日巴禾係wtsapps grouo爆出黎

迪斯拿加seri都接受啦

球員俾人炒到咁貴 留返錢bid 正常價格球員
古邊值咁貴 其實丹超過80都唔值 只不過個個見到巴塞收到2.2億就開大口

而家仲有正常價格球員?
仲要巴狗班垃圾高層
你唔好再發夢啦

咁臭串真係咁講？ 係勁姐但唔洗咁講野呀

迪斯拿咁勁巴黎都唔用？

Jese都借走
仲有賓艾化 迪拉斯拿 盧卡斯 迪馬 多到

我地都有paco 毒 A豬 牙保

垃圾多到

迪斯拿高jese Lucas benaf 一班啦 係衰易傷姐，作客巴俾佢撚到

但德甲球迷話佢廢

後面有半個po都係13(0)既funson

內容已不存在

明明重睇到

好似又講中。依家傳迪馬利亞

今年靠我了

Coutinho's variables include:

-Winning multiple trophies in the same season

-Winning multiple Champions League titles.

-Winning the Ballon d’Or as the world’s best player

-Winning multiple trophies and the Ballon D’Or in the same season.

-Payment of the basic £80m fee staggered over five years. [mirror]

究竟係乞衣定智商有問題先會開咁撚白痴嘅offer
有222m cash都咁撚孤寒，唔怪得利狗會嬲啦
買保就咁爽手，其他人就孤撚寒，巴杜姆死全家未呀

Di Maria is linked to Barcelona according to English media. They expect the signing to take place soon. [MD]

唔係幾信

Uli Hoeneß (Bayern President): "If Barcelona is behind Dembélé's recent actions, I have no respect for that club."

入鳩左高層數先

寧願唔撚簽
遲啲散貨難撚到

我係利記即刻出聲明同巴塞斷交

多蒙特都應該要咁做

以前買法比又係係咁搞小動作
屌佢地老母

Liverpool have told Barça to never come back again for Coutinho, after rejecting their third bid today. [@albert_roge via mirror]
利記唔該幫手打醒班膠層

咪再笑呢到嘅手足啦

利記又揾多蒙特同鈀整返個協議去杯我疤啦

邊個手足投稿啊

希望沙維今次唔好再出聲 好撚無面

美斯為自己前途就走啦真係
你要還巴都還晒比巴

唔會呢刻走架喇

你走啦好冇啊

po我上嚟做乜😞

有d人仲理直氣壯話多仔應承咗要畀丹比利走，所以咁樣做冇錯
大佬 畀你走唔等於所有offer都要接受架喎
唔通人地出$1多仔唔肯 你又咁玩？

其實西甲真係好撚垃圾。成撚日吹自己第一大聯賽。唔好話VAR，連門線技術都仲未有。執左佢喇。人地意假都有VAR 喇

"Sergi Roberto is vital to the club"

以前洗橫手買法比得罪阿狗仲未夠皮
依加一次過得罪利多
班膠層係咪要得罪哂全歐洲先安樂

單計球隊都仲有得講下
但配套就
整左呢D邊有得黑呀

上季貝迪斯果球呀屌
個球證之後拎左最佳球證架

係羅素班底轉會先會咁㭍

九月一推唔到巴杜娒我唔會再睇巴
直到下任主席上台

勁嘅就出西價
廢嘅就一次過比唔理價錢
賣人點都賤賣

你半個月前出1億都可能賣丹古俾你 見到你連保都40m 我係多利唔搶你都對唔住自己啦

點止半個月 起碼7月先有計傾啦

得罪講句 而家企硬埃及20m 去到過幾日冇人出岩價咪又10m 8m賣算

埃及就算喇。華DEE都唔鐘意佢

仲有垃圾又死hold 成日扮窮 ag仲有人出價就賣 咁咪有錢囉

疤狗仲有成堆垃圾全部清唔到

依加賤賣咪等於認自己買水貨
死要面

重點係賤賣

其實拿撲達有冇講過想參選

有講過話會返 但唔知係咪真係選
始終經過上次應該心淡

上次無啦啦整個3冠比班加泰豬搞到輸10%

Check吓哩兩年買左咩人先

安sir正仆街

其實你睇下14-15果年都有D死貨
但清清下上年又有D

咁樣散法啲人 又買垃圾 物以類聚

佢錯在一樣比果個3冠迷暈左
即刻放棄哂14-15果年D改革

3冠根本msn功勞 班加豬仲走去選羅素派嘅大雄

有迪斯拿唔要，要迪馬條垃圾

大雄：有屎畀你地食就唔該感恩下喇

羅素當年屈拿撲達盤數有問題
點知根本冇哩回事
有問題反而係佢自己仲要坐埋

兩個都係垃圾
要lemar 啦屌 高層真係on撚99
買唔到用青訓都冇咁嬲

丹比利150m就一野轟埋去啦仲等乜鳩

第二季上半都接受到
下半季真係柒到

佢自己啲料咪得咁多

睇一次喊一次

巧失禮你牙依家

基本上巴塞以後唔洗旨意係歐洲買人 做畢爾包啦 d加泰豬會好鍾意

咁無咁誇
換個board無事啦

得罪哂人
做得太柒 以前法比都夠核突

原來n'zonzi想走但冇人要

Wtf N'Zonzi 勁wo

祖記本身想要 但後來知道20m就有馬杜迪

其實第二年都係去3~4月賽程最密集個期先崩盤
反而第三季真係 剩係死攬煙剷同貶拉傑迪去後備比高美斯正選已經

20m都買到馬杜迪真係唔明保點解值40m

全季最重要最重要既比賽日

9月1日

同香港基建點建咁撚貴一樣
背後有人掠水

20m psg 就唔賣比你啦

美斯係咪想趕走巴我多一次

買多幾個保連奴

佢一早follow左鏝ig啦

Barça will not give up on Coutinho. They will fight until the last day of the transfer window. [md]

FC Barcelona will wait for Verratti till the end. [Sport]

Bartomeu死全家落地獄

公海有個古報價 如果係真 高層可以落幾次地獄

真定假都落地獄

浪貴時間人力物力 好撚無奈

班膠層係咪想食回扣姐
係就出聲揾第個啦
喺一個無可能放嘅人身上浪費咁多時間

啲喉舌報可唔可以收
屌你老味你唔放棄咪咪提高個價bid囉
日日搵加版大公文匯鳩up

80m fixed我係利都秒速rejected啦
你係唔放棄咪出價囉屌你老母

📰 |
Dortmund dressing room criticises Ousmane Dembele for bad behaviour. Gonzalo Castro and Papastathopoulos are unimpressed. [Sport]

Coutinho is being priced at €150m by Liverpool and Dortmund are asking pretty much the same for Ousmane Dembele. [@DuncanCastles]

咪純粹呃鳩班加豬等佢地以為膠層真係做緊野
到時9月1號一個都冇嚟佢地先會知死

依個價真係不了。

同香港班廢中廢老一樣囉

買斷左個seri先得唔撚得

一陣小花唔續約走埋

Barça's third bid for Coutinho was reportedly only for a guaranteed £80M—with other bonuses if he won multiple UCL titles or the Ballon d'Or
Sick ball都知古仔會攞金球

Update: FC Barcelona are close to signing Seri & are pushing all out for him, €35m offer. Negotiations intesified [MD] #FCBlive

Barcelona have reactivated interest in Nice midfielder Jean Seri (26), and the signing of the Ivorian may be imminent. [MD]

係咪放棄左丹比利 冇曬消息

羅白唔好走
買seri代表古同丹唔會買到 撚有錢

多仔企得好硬。不過佢又真係太心急，搞罷訓。多仔依家係嬲嬲地

丹古是但一個黎唔到高層都落硬台

仲有2億cash 計埋add on可以買到2個星

原來美斯follow左鏝ig

Seri冇人搶又有解約金
襯依家仲有錢 點解唔all in 古丹先

仲古

N年前

Seri技術起碼勁過哂我地咁多個中場，可想言之我地條中場係幾咁廢

買seri前清吓人先啦

由頭到尾都覺得古唔值咁貴
性價比拍得住24

仲要玻璃

玻璃就真，性價比就冇得計啦。

有冇手足聽日去

而家唔強求咁多，我地唔買人只會淪為阿狗呢d2線球隊

巴塞名宿路易斯-蘇亞雷斯認為，引進古天奴不是解決他們目前場上困境的辦法。

路易斯-蘇亞雷斯非巴塞前鋒路易斯-蘇亞雷斯，他是曾在1960年代奪得金球獎的巴塞名宿，在巴塞效力的6年時間里兩次奪得聯賽冠軍。他今年已經82歲了，現在是國際米蘭的球探。

老蘇亞雷斯說：「丹比利和古天奴這樣的簽約不是解決問題的辦法。巴塞必須要知道他們團結在一起，他們必須要從困境中走出，無論有沒有新援。」

唔覺

去申請移民？

啲5毛多到好恐怖
就黎網上都淪陷埋

珍

cls

唔怪得啲人咁憎疤狗

我識佢

牙hin，牙懷，牙mike邊個sick波啲？

咁撚多垃圾fans

去疤要求撚樣主席落台

hin gor>>>>>>牙hin>>>>>>>懷囝

疤塞ig果個美斯相好多球員like,相反保保果張得細佬like,球隊大部份人都冇follow保保ig,但佢已經follow哂其他人咁濟，好柒

想入藉加泰 個個禮拜睇保保

佢嗰1件波衫係你買wo
上面有相

屌你老母串我老死 係咪好好打呀

我幫兔b買架囉好冇

而家
古天奴->Seri
丹比利->迪馬利亞

SERI冇問題
肉盾好撚有問題

真係big name

dembele好撚慘玩到咁大

Seri直頭係good
但迪馬

Dortmund sporting director Zorc just confirmed that Dembele is in France & there he is in contact via an employee. [Sky via @StefanBuczko]

Zorc: "We have a clear asking price, if Barça pay it there will be a transfer. If not, then we won't wait till the last day" [@StefanBuczko]

Michael Zorc (BVB director): Dembele to Barca? "If our demand is met, Dembele can leave, if not, then he will stay at the club." [BVB]

Di Maria has an anti-Barça clause in his contract with Real Madrid. The clause will remain in effect until 2019.

Barca have a personal agreement with midfielder Jean Seri (26), and deal with Nice for a transfer fee of €30M may be imminent. [Diario Sport]

吾皇

MD:
Barcelona could complete the signing of Nice midfielder Jean Seri (26) in the coming days.

3/4 Paulinho

屌你老母死皇狗

好波

好撚開心

in the coming days episode 5

今日19/8

150m +30m+40m = 220m

高層快撚啲買埋丹啦

呢個po錢部刀g持me蝗

我本來都想信真係買嘅 但見到coming days就。。

巴查入波,巴狗們有冇酸溜溜

seri一早就應該買
但係點解要保

不嬲刀巧miss巴查子

思路冇問題，人選極之錯

我已經預知到聽晚賽果
巴狗會輸0-1,對面拍甩巴斯基斯,然後直接推過馬斯同utt再笠死達子

其實都喺頂影帝 ，但呢個級數同價錢就真喺ON9

3-0
保 hattrick

明明有季前幾好既森柏 屌

你叫保打單防中就仆得街啦
佢btb

As Dortmund requested, Barça will offer €90/95m for Dembélé + variables which could make the fee reach €150m. [rac1]

Seri will become a Barcelona player on Monday when his €40M release clause is paid.

On Monday
Early next week
Before 22/8
After Sunday

唔駛諗一定reject
Fixed太低唔會考慮

佢話as dortmud requested 信佢一成

我諗多仔高層心理底線係fixed一定要過億
而我地膠層就一直想fixed低過一億

150m呢個講左好耐

我諗variable如果大部分係用出場數計應該OK, 拎西甲或者歐聯再加一大筆
金球先有variable既話真係睬你都傻

Transfer news 📰 |
Barça reached an agreement with BVB for Dembele 95m + variables deal will go up to 150m. [Cat radio]

ag咪有金球獎金

咁Ag 好大機會拎金球嘛

巴杜姆電台

電台得rac1個記者Gerard Romero比較可信

買左seri未必救到中場 但乜都唔做就死撚硬

真，打定個底先
seri嚟到好大機會都係一個輪換，主力應該難d

Jean-Pierre Rivère (president Nice) says that Barça didn't contact the club about Seri. [@AdriaAlbets via ser]

Seri's clause has no legal value and Nice is not obliged to sell him if Barça pays his clause. [@AdriaAlbets]

好撚柒

即係點呀 而家連release clause都無?
之前D料全部錯既?

法甲不是冇明文的release clause?

no legal value
姐係可以賴帳唔放人

應該係話法甲無規定要有release clause
但之前一路話Seri份合約係有

La Masia players promoted from Barça B to 1. team:

2007: 2
08: 3
09: 1
10: 1
11: 3
12: 3
13: 2
14: 3
15: 0
16: 0
17: 0

#BartomeuDimiteYa

睇死nice唔止想要40m

安蛇🤘🤘

之前夠話seri有個clause係巴狗買可以平一半啦
總之好亂

哈，家陣你急佢唔急，明明有成個幾兩個月時間比你40m又唔買

諗住舊年買人已經夠on9
今年人都買唔到多個仲撚on9

事實證明巴塞媒體真係好鐘意FF

用媒體離間對面球員同球會
好撚煩

膠層:咪有呀保囉，仲唔夠?

咁仲買唔買因尼高 又借走馬龍

應該會買mina
高層想要mina，華想要inigo

其實買返山狗頂左翼位得唔得

不了

OGC Nice president: "No one from Barça has made contact for Seri. There's no release clause. Price for him is €40m." [SER]

其實有咩問題

要後生多過要3章野

大雄有心搞冧巴塞，點會買佢返黎

著左出街 好多人眼望望

下，開到聲40m?

咁即屌啦

根本巴要買人，有手有腳都唔止40m

你唔好用正常智商諗高層啦

拿撲達有樣野唔好就係
唔想心口有贊助 但以依家球壇通脹咁勁
同巴養太多廢柴 根本唔用一定負勁多債

⚽️💪 The available first team players are joined by U19A's Iñaki Peña for training on the Tito Vilanova pitch #FCBlive

Pena

大雄唯一可取係喺經濟發展比拿同羅更強
呢幾年收入真係高左唔少

Gerard Pique could be available for tomorrow's game against Real Betis. [@totalBarca]

Barcelona's priorities are now Seri first, followed by Dembélé then Coutinho last. [MD]

古換Lemar就完美了

無限loop

球會收入wfc

樂天係碧基搵返黎

Barcelona have informed Liverpool that they have until Sunday evening to change their mind on Coutinho or it will be withdrawn. [@AnfieldHQ]

唔講唔知利物浦想放

巴塞個心口全世界最值錢咁濟

基羅拿著左火

唔係講笑 一轉台個陣以為紅白係馬體會

用now 足球app睇，西甲畫好濛，英超清好多

Barcelona B line-up (official): Varo - Tarín Fali Martínez Miranda - Aleñá Busquets Galarreta - Vitinho Lozano Cardona #fcbblive

巴B西乙第一場，打華拉度列
14年嗰陣輸7球

Valverde: "Losing to our rivals is always a problem. We understand the disappointment."
"Iniesta didn't train today and will not play tomorrow vs Real Betis."
"Messi is the best player in the world, but we must have the players help him play to his full potential."
"The best way to deal with the attacks is to move forward. We are all potential victims, but we can not hide."
"Suarez' injury is serious. We hope to have him back as soon as possible as he is a vital player."
"With respect to Suarez's injury, there are issues that can happen. Always have to contemplate that possibility."
"I am at a great club. I am excited to start the season as it is a great challenge"
"Transfers? I hope that they go well. I cannot say anything more."
"I expect Betis to try to get there and want to take control of the game."
"I suppose it will be a game where anyone who knows how to put the pressure will have the field to run and generate chances."
"Paulinho trained yesterday but it's still early and Piqué will train today and we'll see"
"Neymar's departure Was sudden and surprising. It forced us to change the script of the team."
"It's true that we have to find our own way in terms of players we have, we've to get used to loss of important/injured players."
"I'm clear about our style, we want to dominate the match from minute 1 to the last and be aggressive"
"we must Adapt to the situations. We must have resources against teams that work very hard and look for solutions."
"Messi is the most important player, he is the best player in the world,he is the luck that we have, we have to help him"
"Messi has a very clear offensive function. All eyes are always on him."
"we have to play the games so that Messi can feel comfortable. He can thus Play and provide play to the rest."
Valverde on Messi as a false '9': "I contemplate all the possibilities, especially those that give us an offensive and defensive balance"
"Of course there will be possibilities for Alcácer and for other players."
"I would like the market to close before starting the League to work with the necessary mechanisms to face the competition"

講心口就好笑
當年唔洗心口都夠養點同今日比
雖然可以既我都想繼續冇心口/UNICEF

Adra

Excluded: Iniesta, Suarez, Rafinha (injured), Varmaelen, Munir, Samper, Marlon, Douglas and Paulinho (technical decisions).

Agreement has been reached with Nice to sign Seri for €30 million. He will become a Barça player soon. [rmc sport]

J太多，已經麻木
唔官方都唔信

唔撚信呀,nice頭先先話要40m

第一句有苦衷咁
第二句

基沙文咁樣紅牌

冇前鋒用啦

我block 你老母鄭錦滿

Barça and Nice haven't yet reached an agreement for Jean Michaël Seri. [@gerardromero]

再係咁講真話大雄買起佢都似

華美子 毒撚 埃及冇人接貨？

靜到

成堆反中亂港去晒遊行

我愛共產黨

疤狗憑咩發最後通牒

好撚尷尬

高層: 垃圾利狗多冠軍過我地，而家叫你放就放啦

你班垃圾有冇腦呀，人地唔放你咪轉target 囉，呢個世界得古一個，轉買Lemar啦屌
學人玩最後通諫。明明利狗唔想放，你拖到831有撚用咩

如果唔係要返工我真係想飛返黎遊行

呢個rac電台記者係最準

今天我

剛在 西班牙超級盃 遭受重擊的 巴塞隆拿 將回到主場 魯營球場 迎戰夏季大手換人的 貝迪斯。

在西超盃遭死敵 皇家馬德里 血洗的 巴塞隆拿，在數天前剛簽入來自中超 廣州恒大 簽入中場保連奴Paulinho，主帥 華維迪Valverde在賽前記者會上表示希望球隊盡快能走出低谷，「我預計 貝迪斯 會繼續搶佔主動，所以球隊會學習如何面對壓力，更要製造更多入球機會，我們相信球員會更勇敢。」華維迪Valverde也提到新簽入的中場 保連奴Paulinho，指他會很快融入球隊，皆因另一中場大腦 恩尼斯達Andreas Iniesta 並沒有加入操練，加上球隊要面對 蘇亞雷斯Luis Suarez 因傷缺陣。 尼馬Neymar 的離隊，這位新帥指球隊將會慢慢地找到最適合自己的踢法與陣容，並會汲取西超盃的教訓，繼續進步。

而對手 貝迪斯 由前拉斯彭馬斯 主帥 錫迪安Quique Setien上任執教，貝迪斯 今季簽入多個球員，錫迪安Quique Setien 指球隊第一場就要作客魯營感受非常複雜，「現實就是第一場比賽就要對上 巴塞隆拿，我會好好用樂觀的惰緒去面對比賽，巴塞隆拿 的情況也不太好，但這會面對一些不能預計的情況，我們不會忽略 巴塞隆拿 的威脅。」錫迪安Quique Setien也希望自己會為球隊建立一套新的踢法，「我希望能說服每一位球員，以及一步步建立自己的踢法，球員已經證明自己的實力，我很希望能幫助他們成長。」

Samper刀未放 又唔係用 都唔知班人想點

重有11日

傾丹比利得返6日

有冇手足到左終審

Barca fans will show "white handkerchief" as a sign of protest against Bartomeu against the BETIS game. #PanoladaBarcaBetis

Spread this.

第一次開季咁動盪

今年有前4真係要還神

美斯小明碧基有佢地頂住都有前4嘅 如果仲有前2就真係要還神 唔講下體 隨意老西都超過我地

其實so9傷左美斯打翻fake9有冇得諗 反正佢都係前中都打曬 推vidal打右翼跑下會唔會好過paco塞住中間

依加條中場點support佢打

今晚唔知點出

唔打控球打防反都可能有既

巴塞打完全防反既戰術 笑死人

比人打穿就有份

[最後通牒：高層全體落台] 巴塞隆拿球迷討論區 (222)

新post

Manchester City are willing to pay Lionel Messi's release clause. [C+ France via @mundodeportivo] #FCBlive

Jean-Michaël Seri is now set to join Barcelona, much to the surprise of members of the OGC Nice coaching staff including Lucien Favre. (1/3)

Agent in Barcelona today, Nice want to structure a deal that with bonuses goes considerably higher than the €40m base clause. (2/3)

Nice also want any eventual deal to go through after Tuesday's match vs Napoli. Les Aiglons set to negotiate this very well as usual. (3/3)

Re: Barça: difficulty with Coutinho deal & increasing pressure on Bartomeu & "not sexy" signing of Paulinho has brought them back to Seri.

Will there be a last-gasp effort from the Premier League for Jean-Michaël Seri? Very unlikely: Barcelona has always been the player's dream.

📰 | Seri's move to Barça is edging closer. Club will trigger his 40m agreement tomorrow. His arrival won't affect Coutinho's arrival. [md]

Iniesta: "Yes, I don't have renewed yet. I've known a lot of feelings I didn't know, but I think it's normal." [el país]

Iniesta: "This is a scenario that I would never have imagined 3 years ago: I have doubts on my future, whereas I didn't before." [el país]

Watzke (CEO Dortmund): "It's simple, either Barça pays what we asked for, or Dembélé will stay with us."

Watzke: "Two weeks ago I considered Barcelona as a great and respectful club, today, I have to say I'm not longer sure of this."

Watzke: "On Thursday, we had a meeting with Barcelona, on Friday, Dembélé didn't show up on training. You can guess what happened?"

Watzke: "The amount of the fee you hear in the newspapers is not true. Is it higher? No comment."

Watzke: "I'm 100% sure Dembélé wouldn't have done this for any other club in the world. He has a affinity for Barcelona."

Watzke: "If Dembélé returns, he must apologize to the club in front of all the team members."

📸 | Paulinho will get Neymar's seat in the dressing room. Before Neymar, Abidal.

$$$$$$$$

Seri, one of Barça's targets, had a phenomenal game last night, bagging one assist and playing a key part in another.

佢依加走實比人笑死

果幾隻假膠阿狗真係好撚嘔心

Alavés and Deportivo de La Coruña are negotiating with Barça for Munir. Sampdoria and Crystal Palace are also interested. [md]

Barça initially priced him at €20 million, but are more likely to let him go for less since the transfer window is about to close soon. [md]

Paulinho is not able to make his debut today because Barça are still waiting for all the documents from China. [marca]

Seri: "I'm in touch with nobody, I'm concentrating on what I'm doing. I'm still at Nice" [@JohanRouquet]

艾拉維斯啦,牌面上最似樣

WHERE

Robert Fernandez was spotted in a flight on his return from Germany to Spain. #FCBlive

📰 | Barça to bid £130M for Coutinho. [Sunday Express]

7國咁亂

cc台

中間為重點

華dee應該係近十年最唔好彩嘅疤教練

On FCB deadline for Cout. On Frid LFC rejected offer immediately. FCB replied with deadline or offer will go (7pm 2day). LFC will ignore it

又撚大雄

殘陣 弱智高層

教練起碼要有咁上下買賣人話事權
點知依加最大粒條友係segura條傻鳩

有即討？

Barcelona have opened the door to a possible loan for Gomes and have given him the green light to leave for Juventus. [tmw via @FCBW_A7]

[推到完場] 巴塞隆拿 對 貝迪斯

屌明知唔掂要LOAN 咁不如賣左佢啦

之前又話羅馬

保保比起其他南美洲人，把聲都幾好聽

如果美斯真係去鏝咁會點

Barça are close to signing Seri for €40 million euros. Barcelona still hopes to sign Coutinho and Dembélé as well. [guardian]

比人笑唔夠打就閃人

Barça are considering a fourth offer for Coutinho. The Brazilian midfielder explained Liverpool that he wants to leave the club. [guardian]

Nice would prefer to retain Seri until after the second leg of their Champions League playoff against Napoli. [the guardian]

新post加即討

[推到完場] 巴塞隆拿 對 貝迪斯

[最後通牒：高層全體落台] 巴塞隆拿球迷討論區 (222)

1

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18